拜登上台的話.....疫情會點處理？

會唔會美國確診人數即刻下跌
甚至未來幾日出現零確診

佢一上台即刻下跌甚至零確診會比人種陰謀論既感覺

封城封到2046

封城+引入中國疫苗 = 同中國雙贏

其實都係啲州長話事

左膠：拜登疫情處理世界第一！封城封得好

学中文 学中国 🇨🇳

訓係到一陣就有疫苗
造神

佢上台，都已經出年一月，到時應該有疫苗。

蘇州屎點都要China Joe聯邦政府幫手處理嘅

拜登一上到場嗰啲疫苗即刻搞掂 之後話自己係美國嘅英雄

停止公布infected number

中國疫苗
左膠最愛

中華人民共和國 大美利堅 自治區

電視唔報+ social media刪post咪無疫情

完全做到零確診

左膠最愛中國疫苗
左膠最愛唐人街

喬主席美利堅省長英雄

更改確診標準

呢班冚家剷

左膠選擇China Joe 冇辦法

一樣

不過疫苗就出

岩呀. 無病徵唔計

你放心，就算下年爆得勁過而家好多，都會係侵嘅錯

上到台日日都係屌侵，屌到佢暴斃嗰日